詳細分析火箭對勇士G7，內含火箭戰勝關鍵

周琦絕對係kd黑星， 身高手長

zaza絕對係nba剋星

周天子

不得不推

Push

你勁